葉念琛同鄧麗欣有無做過愛？

2004年 甜絲絲 My Sweetie 主演︰森美、鄧麗欣、樂基兒
2006年 獨家試愛 Marriage with a Fool 主演︰方力申、鄧麗欣、吳佩慈
2007年 十分愛 Love Is Not All Around 主演︰方力申、鄧麗欣、鍾嘉欣
2008年 我的最愛 L for Love, L for Lies 主演︰方力申、鄧麗欣、曾愷玹
2008年 絕代雙嬌 Nobody's Perfect 主演︰鄧麗欣、吳雨霏、森美
2009年 保持愛你 Love Connected 主演︰胡清藍、謝安琪、唐素琪、鄧麗欣、側田、森美
2010年 72家租客 72 Tenants of Prosperity 主演︰曾志偉、張學友、袁詠儀、黃宗澤、鄧麗欣、王祖藍、鍾嘉欣
2015年 紀念日（中、台譯：分手再說我愛你） 主演﹕方力申、鄧麗欣、張繼聰、邵仲衡、李麗珍、石修、陳秀珠（獨家試愛十週年紀念版）
2017年 失戀日 主演：鄧麗欣、麥明詩

女：咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！

男：邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！

女：打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

男：對邊個好呀而家我呀？

女：你對邊個好？你對Stephy（鄧麗欣）唔好咩？

男：對Stephy仲好！

女：成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

鄧麗欣私底下應該睇佢唔起

肥仔葉係導演，唔係投資老細，即係代客泊車

好似人地葉念琛咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒鄧麗欣去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！